它不可能在事故中被宣布为全损，也不可能在救助所有权下作业。 让银行在Turo上租赁你的汽车|egrainger | 2021年8月27日|Outside Online 
 Fortescue公司对这一事件表示道歉，该公司在一个文化遗产遗址进行了清理，而东古鲁马族人的长老们却没有在场观察和打捞文物。 世界上最大的绿色能源中心能否重新定义公司与土著人民的合作方式? Amy Gunia | 2021年7月16日|时间 
 豪厄尔拥有一家管道打捞公司，他认为自己可以以低至1,000美元的价格完成这项工作。 石油和天然气公司正在使旧管道成为土地所有者的问题。Kate Wheeling/Nexus Media 
 然而，就像其他所有事情一样，这项运动太过处于打捞模式，无法确切地知道这是什么样子。 在正常情况下，NBA休赛期是一场狂野之旅。 今年吗? 系好安全带。 杰里·布鲁尔，2020年11月19日，华盛顿邮报 
 周一晚上，参议员玛丽·兰德里欧(Mary Landrieu)尽其所能挽救她竞选美国参议院第四任期的残局。 民主党让参议员兰德里欧等死，帕特丽夏·墨菲，2014年12月2日，每日野兽 
 这并不是说，科斯塔·康科迪亚号的残骸和打捞工作不应该受到关注。 灾难报道中的种族主义|芭比·拉扎·纳多| 2014年7月25日|每日野兽 
 这是一起过失事故，造成30多人死亡，其中包括一名在沉船上工作的打捞潜水员。 灾难报道中的种族主义|芭比·拉扎·纳多| 2014年7月25日|每日野兽 
 吉利奥港的两间满是客房的酒店已经全部租给了打捞人员和指挥中心，租期为两年。 再见吉利奥的拯救者芭比·拉扎·纳多| 2014年7月21日|每日野兽 
 彻底的改革能挽救这一曾经扣人心弦的奇观吗? 棒球全明星赛还能挽救吗? Peter C. Bjarkman | 2014年7月15日|DAILY BEAST 
 甚至连残羹剩饭也没有，我可以把它们打捞起来，再过一个星期的旧生活。 一个弗吉尼亚童子军休·彭德克斯特 
 “这些，夫人，”我说着，递给她一个小长毛绒袋，里面装着我从黏糊糊的手掌里取来的“残羹剩饭”。 莱佛士夫人，约翰·肯德里克·刘海 
 其余的则被英国封锁中队收回，他们得到八分之一的打捞。 牛顿·福斯特，弗雷德里克·马里亚特上尉 
 一周之内，对débris的抢救就完成了; 岩石被扫得干干净净，杜兰德河也亮了起来。 《海上的劳动者》维克多·雨果 
 沉船和打捞船相互协助，节省了一半的劳动。 《海上的劳动者》维克多·雨果